

Imagems projector consiste em um programa em C++ capaz de aplicar filtros em imagens de formato `.ppm`.





Use "make clean" para limpar objetos caso eles existam.
Use o "make" para compilar o progama.
Use "make run" para executar o progama.


Instruções de execução

Digite o nome da imagem .ppm que deseja aplicar o filtro.
Selecione o filtro que deseja aplicar.
Digite o nome da nova imagem com o filtro aplicado.

Condições de funcionamento

As imagens devem estar na pasta doc/.
As imagens devem ser  da extensão .ppm.





